機戰X PS4

行咗成個深水埗
問埋葵廣
間間都賣成538 528 518
大家知唔知有邊度賣平過500?

請報一報價，唔該晒

元朗

唔該
有冇其他人知九龍區嘅價錢？